係咪有地震？feel到兩野

係南區

共產黨打到黎

中國人打乞嚏

頭先係公司都feel到
荔枝角

Sor放咗個屁